[工程撚] 做到無心機 今年又係出半個月花紅

無雙糧得花紅, 往年一向都有一個月, 呢兩年得半份

其他公司今年點?

有齊咼

邊間咁閪

這些機會....

已經第二年

太平洋

雙糧加bonus,年年都有架喎

雙糧加2個月花紅
年年都有架wo